睇左先討論，覺唔覺得大J其實好撚假? 一早打算借運動上位

係高登黎既人都知佢以前點借高登上位，用完即棄幾仆街。
最近以為做左同路人 。但諗諗下又唔對路

首先佢前排好多野都over左，先講沙律啦。佢就係趁住大家靜靜雞贏既心態揾你地笨柒。講到好神秘咁，但仲有班人盲撐話自己信佢但記唔記得佢本身係有錢佬？ 之前仲串到拎100萬黎買料，係咪無人記得？

之後講佢最近玩figure, 當成場運動係娛樂咁款又亂吹捧間難食壽司店。有無收錢賣廣告自己諗啦

仲有佢呀哥單野唔多講了

沙律哥單野bob叔有幫手宣傳 我諗bob叔應該知咩事

壽司店 可能佢係食omakase 所以會好食過入面班師傅整

或者真係假 不過又如何
做人真會為你帶黎有幾多好處？

無論大J 扮黃定點啦 佢起碼肯做 佢起碼犧牲左大陸市場 點都好過達狗

肯出聲既就係同路人
雖然呢輪又商業化返

算啦youtuber係咁 無廣告片 唔通真係靠view數咩

唔覺

你咁講都岩
但無手足完美
最少佢仲會成日發夢
捐左92萬
公開表態發聲

相反其他香港youtuber，叫佢表態都覺得自己好似比人強姦咁。 更多係成個運動都冇表過態，日日繼續打機抽野出片。

你叫我話大j就真係佢阿哥單野囉， 上星期仲爆大獲搞到勁多花生食，其實可能為左轉移視線囉， 而的確成功左。

從效益角度睇 批鬥呢個人無咩好處
全港幾十萬中小學雞觀眾要靠佢黃化

沙律果單老豆搵仔都有出啦

又黎玩分化

扮又點?至少條友係真係會行係前面，又真係屌過狗無論佢係咪扮都好佢都真係做左黃會做嘅野，有幾多扮黃上位嘅即刻比人拆穿即刻比人發現，割席嗮。

樓豬係連登開post就等於做左野
犀利過大j多多聲

大j 一定係深黃
不過係個人閪d

只要係同路人，就算殺人放火呃錢食人血饅頭都無所謂！嘈咩呀？大j 哥講乜你都要聽。